陳偉豪好撚煩

屌你曼城對阿仙奴，人地係打地波控球組織，你腳腳叫人清，一開波叫到完場，去講港超算啦，煩過西

黎祥咁教

呢種心態由細灌輸到大 學界式踢法

教人踢波咁，笑死

tvb搵返嚟啲講波水準係咁上下

好撚老套

一開波係咁睇死阿記，乜都叫人踢個開出去

你要破鏝城前場緊逼 自己後防又唔係穩陣 大腳清唔好咩
上半場鏝都迫甩左兩三球啦 唔失波係好彩同大衛瑙斯超水準咋

事實阿狗對住曼城 係後場搓番個波出去係比較危險

運氣係有小小
但琴日阿狗防守係踢得好
原先諗住係睇雷欺自爆 點知全場勁集中

下下叫人大腳清
屌你老尾以為自己睇緊個隊係港足對皇馬

睇錯陳豪

係大衛雷斯同左閘穩陣
梅斯達菲都係慌失失
比爾連上半場都唔掂啦

根本依兩場都係贏運死阿狗真係以為班人好好波先好笑

利申決賽等我曼再炒你8比2啦

唔好！唔好！唔好！

今晚又係佢講你就明

要搵路 反攻
腳腳清出去
前鋒無限氣咩
定係中場有史奈達呀

2個拍檔都想叫佢收聲

我覺得佢以事論事 阿後防出名爆先咁講 如果佢真係乜都咁講清 曼比人迫搶嘅時間點解佢又唔咁樣講

同埋一開波幾分鐘細梅已經喺禁區自爆左球 咁講好正常

我反而中意聽踢過職業嘅講波 細緻好多 佢識欣賞同講得出球員嘅技術呢d細微位 普通睇波/講波嘅一定講唔出

咁真係睇到好牙煙呀嘛

吓吓龍門都要傳比中堅用波都好笑啦

條友持住自己踢過港超
下下講野 想show野
一開頭狂屌阿
我心諗玩防反 呢場贏緊
見半場贏緊
半場又轉哂軚 淨讚阿仙奴
屌你成場講阿仙奴
如果我係曼城迷實屌到你仆街

佢黃架 又想批鬥？

有咩問題？
而家大腳清戰術咪贏撚左

收皮啦鏝狗

但係阿狗跟本無大腳清

我記得高普講過現代足球後防用波好危險隨時輸一粒 但唔用波場波一腳踢上去就一定輸

睇法唔同啫

執到一球之後大腳清左n球啦

我阿迷

同講波差有咩關係

係，勁想表現自己

佢用港隊代入牙記

丁力耶蘇敗家 上半場阿記後面起碼搓失咗三次

今晚教世一中堅清波

事實上係好危

點解唔清

第一球就破到前場迫搶得番黎

事實係阿記後防有幾次猜波猜到差d奶野喎 一野斬上去比羊同比比跑有用好多喎

事實係破到迫搶人地就亂左陣容，所以阿迪達係叫後衛見到人迫先傳，而唔係為搓而搓但陳偉豪話咁樣無意思笑左，一腳9清比返控球人更加無可能做到攻勢，兩球入都唔係9清

推願榮光歸香港

連登仔：清左 一野傳上去美羊 比比單刀啦 咁快

岩
到時後面玩失波比人一野搞掂就喊都無謂

點解你班撚樣要睇cctvb?

夠撚袁文傑煩咩
全場J撚到出曬血咁
鍾仔講返上場
話猁狗拎左冠 鬆懈左 比阿偷到雞
佢就話 唔係好同意
係阿自己靠努力逼搶得返黎嘅波
心諗洗唔撚洗J到

明明第一球就係後場開始短傳做成

係咁搵位讚阿仙奴 煩撚到嘔

其實1-0 個球佢地禁區猜個陣我都凝住就斷就斷咁

得罪講句，唔係睇袁文傑打飛機嘅話，完全無必然睇cctvb

英超隊紐狗上年對曼城咪又係死守大腳清
但最後贏2-1

總有人打901係贏但個系統係咁就一定做唔到強隊law

咁就唔打破左一定輸呢個定論啦
仲有呢d盃賽打901 無問題wo

宜家d波都係控傳vs迫搶架啦
你估仲好似以前咁下下大腳踢上去咩

好想睇決賽牙記輸波有袁文傑

又話自己係黃 又去CCTVB做

咁世梅爆咗野之後 叫佢大腳都正常
再講 一開始阿迪達個排陣就係打防反 叫大腳真係錯唔曬啵

突練同普通人分別

明明第一球入就係猜上黎

爆炸狗打10場有一兩場會爆seed
但8場自爆

下下大腳一定輸硬
大腳前面又要同人爭拎第一點
控球在腳曼城防線推前 先可比到前邊3隻有位跑

屌佢有啲位真係冇講錯喎 有啲波牙煙到
都唔止細爆嗰一次 有球比爾連係自己後場傳中嗰下真係差啲失波

鏝都係自己禁區咁比人迫甩仲牙煙過比爾連嗰球，但無人會話曼城

最緊要波向前

早段叫清正常 因為阿次次都係頭20分鐘失2粒無得打 但去到下半場都叫清就

細爆連後備名單都冇入都有得屌

D文件做錯哂

道理好簡單
高風險高回報
買得大賠得大
連登仔咁鍾意玩牛熊
但睇波時個心態就叫人買港燈中電2800

個球唔輸真係好彩

哦

記得佢係咁叫唔好 唔好 唔好

事實係細梅真係比唔到信心人 有人逼佢個陣叫佢大腳清都好正常啫

撚有曼城迷咩屌

幾fun

你食開無人阻你繼續食
根本佢所謂踢過職業對英超都係職餘水平
人哋踢英超嘅戰術佢識條春咩
下下叫人大腳清 踢緊港超咩

訓左無睇

屌咁贏左唔j唔通輸左j咩 on9
贏左比人j下都唔得

摩狗咪成日咁做

咪過左氣law

條友煩撚到 阿狗縮後又話一定縮得太後 冇哂反擊機會 又讚曼城逼搶好好
跟住曼城輸左 又話曼城逼得太前

因為阿記往績咁猜上去通常出事多過猜到上去
我係阿迷都覺得大腳踢上去慢慢搶番個波好過

入第一球果時佢屌緊阿狗 屌下屌下就入左波
燈撚到

成日講潮偉乜潮偉點 好煩

阿狗兩三腳內俾唔到上前又真係好危既 尋晚馬天尼斯都下下大腳駁對面頂漏/自己人逼到對面踢出界啦

講煩反而想講鍾仔丁左pepe球助攻好撚多次

一開波都講到明阿撚係唔會中立 我覺得好過扮中立

係,之後佢靜左一陣

似買左好撚多去講波

最好睇係連登仔仲大大聲話自己睇tvb 明明youtube有官方直播

係咩，完全唔知
可唔可以share尋晚嘅直播channel，想睇埋今晚個場

利物浦打曼城都好多時直接後場斬上前俾文尼沙拿去哨，簡單直接就破左前場逼搶戰術，所以無話強隊就一定唔可以大腳，一切都只係對應既戰術。當然前提係有方向咁清，而前鋒要具備單打獨鬥既能力先有效。

係咪我深黃就強姦你老母都得？

要搞笑搵阿豬阿狗去講都得啦，
佢地作為足球評述員真係好唔專業

佢識條春咩，佢連最基本控個波都唔掂
佢就係盲目大腳清果種足球員
對外隊，一有鬼佬衝埋來騰哂雞
連佢掛靴果場得幾丁友，都冇人去睇

佢港超咁多年，鳩斬咁多年
由南華同港隊，球員生涯大部分時間跟毫無戰術既金判坤咁多年
如果唔係跟住個老闆澳門通緝犯同金判坤關照，佢行條路邊有咁順搵咁多
晨早就好似早年佢打交被停賽時差點提早選擇掛靴啦

細路仔跟佢踢波，棧學壞腳

睇錯袁偉豪

記得有下梅斯達菲飛晒身卸晒力咁頂個波

阿迷：收皮啦，我阿記洗係後場清？？連贏你利曼都得呀

阿贏：阿偉豪好撚煩

阿輸：學阿偉豪大腳清咪贏囉

Btw有冇人覺得鏝琴晚d防守hea下hea下咁，好似第一球咁

坦白咁講

以前就係要防守球員有危險就大腳清，要穩陣

咪搞咁多嘢

仲睇tvb

結果論既話阿仙奴事實贏燃左law

再者鏝最叻破巴士 阿條防線又最無本錢打死守 所以點講佢都唔通

波台不嬲多藍屍

成王敗寇

點解咁多人睇tvb

十條友塞晒係禁區，唔清唔通慢慢猜

咁佢冇講錯啵 你話有技術就話啫
上半場後場搓失比曼城攻左幾次
如果輸埋既你就唔會咁講啦

黑白是良知
連登仔講完呢句去崇日都得啦
有咩資格反tvb

下半場多左好多大腳

做多左

想聽袁文傑睇傑出阿仙奴咪得

咁我又坦白講
你以往踢街無學過足球
只要你後生有牛力有體能，要穩陣，每次落場都可以盲目大腳清
人人都可以做足球員，爛打就可以，
以後唔洗有足球學校，足球唔使有組織，唔洗有戰術
最好跟埋前港隊教練金判坤零戰術搵食

香港地，好多都係睇身體條件行先，因為都唔會專一訓練，除非你唔讀書啦

以前做球員無料，到依家做講波想人個個buy 佢果套

如果新一代上來啲年青球員，個個都有咁嘅意識，香港足球仆撚街

踢波同好多運動一樣，
如打拳，游泳，不嬲都係睇身體條件行先架啦⋯⋯

問題係你球場上，有冇料，有冇個人基本功，後天努力，定係只識鳩斬 ，鳩噏，靠關係生存

好似打日本東亞盃前一日，仲走出去連羣結隊去血拼
呢啲毫無大志貪小便宜足球員態心態，就死得啦

其實好多講波嘅都踢過職業波
但講得好廢下

你on9啫

梁冠聰係唯一一個講波勁過踢波既職業球員

咁第二球呢？ ？

點都好過潘文迪講

咁有領袖風範

你反羅反陳都有個限度啦 大豪係香港叫冇料

呢球佢入波前5秒仲屌緊為猜而猜

好明顯係阿迪達落order咁做喎，佢跟過哥迪教過曼城，好了解曼城點踢
好多次都係後面咁猜等曼城啲人迫上去
入第一球就係咁，猜到咁上下見曼城中場係差唔多冇哂人，阿狗就成班加速攻上去
贏到兩球其實已經冇後面猜球球清

要贏嘅話球球清上去根本冇用，你俾返個波曼城又會俾佢猜住踢，曼城中場咁撚勁一定唔會夠佢玩
呢場都證明阿迪達個戰術係啱，只係執行嗰陣始終球員質素問題令到有險象出現

睇番琴日馬會既賠率，好難怪人唔睇死阿仙奴既

睇完精華真心唔明點解個個吹奏阿仙奴踢出今季代表作

下下清就冇果兩球入啦

無左佢好幾多

下年既決賽??

想知咩決賽

歐霸掛

明年再續

其實講得唔錯，用個人身份分析

酋長杯

睇佢死狗一定好撚正

幾時車仔搬咗去奧脫福

好撚驚

屌, 去攞教練牌自己教波啦

叫佢睇下波事春秋個篇分析啦
戰術黎架
港超水準真係港超水準

擺明揀波踢

咁有咩料？
大家有眼見，澳門通緝犯南華中後期開始
t史，李海強班高質外援走晒，成班人即刻露底，打亞場上得鳩斬雞飛狗走協亂七八糟，打到一pat屎
年年換人換新援新教練都唔掂，去到班主油王上位泵錢倒水救火都無助

跟金判坤多年嘅陳偉豪跟本就名大過實，後房只識大腳鳩斬斬斬⋯食以前流浪老本
澳門通緝犯中後期至油王咁耐，無咗班高質外援配合佢地南華成隊波冇好過
又多撚事事成日網上面八公咁攪小新聞，擦存在，踩同行，最後佢掛靴賽都冇球迷入場睇佢

至少好過潘文迪先

講緊陳偉豪個人 你講成隊南華做乜啫 佢係香港都冇料 做埋隊長 港隊65caps 真係唔知邊個有料

平心而論 佢係香港華人企位最好嗰個 直頭同外援有得揮 少有一個唔係靠速度，大隻做最強優勢嘅球員 睇埋佢出身嗰d就知佢有呢個能力唔係咁簡單

同埋我尊敬佢對足球嘅認真 甚至好過某d外援 長期控制飲食嗰d 聽過話成班訓練完食茶記嗰d高熱量嘅野 佢自己一個去到嗌三文治食

師兄，建議你去幫佢前老闆羅生助理Soso 做marketing 助手

你係澳門通緝犯，金判坤個契仔，
咪好似當年文屎忽咁，成年都無出過一兩場，都可以入港隊，醒個隊長俾你做囉

呢啲係大家有眼見
你個人覺得佢好，咪好囉⋯⋯

65場都係靠關係 3次比中超球會睇中係咪又靠關係 搵文彼得同佢比做乜鳩姐

係講佢兩個都同樣係澳門通緝犯契仔，同樣主觀性嘅入港隊出場侍遇
偷換概念，屈我搵文彼得同佢比做乜鳩？

廢事理佢 講埋佢職業態度，能力佢叫我幫人做marketing呢d咁無養分嘅說話都講得出

契仔=佢完全冇料到 點睇3隊大陸波都想簽過佢呀？ 又係偶然/靠關係 除咗吳偉超你搵個有佢級數嘅土炮出嚟啦